[行動post] 每個票站都要有手足監票

因為政府嘅無恥，佢地絕對會有機會黑箱作業，或者唔知係邊到變個票箱出嚟，強烈要求大家各區自發組隊留守票站監票

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

我想問大家如果一個人入票站兜個圈出番黎有無犯法?
若無犯法,建制可以先催自己友一早投票,到晚上邊區無把握就車一二百大陸人黎排長龍,出出入入,無限輪迴排隊,特別臨關門時段咗住其他人.

而家門口有popo守住，佢要拉人已經唔係犯唔犯法嘅問題，佢地想拉就會拉
如果有特別嘅想法就靜靜地組隊，因為太多mon post狗

個人認為
最好每區(eg 屯門區 元朗區)
都要有法律背景嘅人候命
如果有咩事都可以飛過去同票站主任拗

有無咁多法律手足求支援

難搞
要搵
4xx個黃律師

去每一個票站

我意思係18區
每區一至兩個咁

【抗爭者區議會免責宣示】

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多